十八區首都爭奪戰，正式開始

食個靚飯就出街散步

荃灣撚表示未驚過

幫自己嗰區 爭下光先

估計 荃灣元朗會大熱

沙田必勝

我去元朗 雖然地勢唔好 但戰鬥力強
申利 住屯天元中間

支持手足行街，悼念周同學

諗緊荃灣定沙田好

黃大仙已失落寶座

黃大仙個幾次係東九其他區聚人落黎，唔關黃大仙人事

係十九區

撐觀塘

觀塘 apm 定海濱

黃大仙人心諗
你傻左個鼻啊同我地爭